買二手ps4 pro 是否不智？

諗住收一部 齊件但無單，網上登記保養加左一年去19年2月，即係一年既機但要2900，

買
定等一手番貨

早幾日返左貨啦

屌你老母，買部電話都唔止3千啦

窮就咪撚買啦

一係叫伯母比多D零用你啦

機買一手啦 game 就話二手姐

十幾廿歲仲要靠屋企比零用

其實你講緊咩？
我問緊收二手定等一手wo

賣一手pro 3400

留tg

唔好買就嚟出ps5

2900買部二手？

唔包手制